每日磅重

每朝起身磅重

4/7 58.8kg

ON9

4肥婆

208lbs呀香b

4/7 39.8kg

賣菠蘿

一日推爆個po會點

100KG

會笑4

咁撚輕😹

做乜狗

美極，滴兩滴

redq你知架喎好似

香香子

我愛

上次去澳門我55kg
今晚睇下幾重先

記得你幾高渣

60

無可能

無可能咁輕

咁都輕

lm

68

目標係55

香幾高？

166

呀屌今日唔記得磅

你覺得會輕左？

重左

記錄下得唔得

6/7

58.2

尋日剪左頭髮

7/7
58.4

8/7
又唔記得

tg 比d裸照ok?

留低TG先啦

8/7
訓前 63.4kg
[black]目標係65或以上[/black]

9/7
57.8

好撚肥

減重就黎成功

9/7 起身忘記磅

係
所以要減

又輕左

10/7
又唔記得磅

11/7
得番61kg on999999999999

11/7
58.7

11/7
54.5

唔敢上磅 感覺到又輕左

12/7

又唔撚記得左.......

我感覺到我重左...

上啦

已經miss左

12/7
訓前 62.3

13/7
62.1 我屌！！！！！

又輕撚左😑😑😑

13/7
屌....又唔記得

14/7
今日 晨咁早6點起身
又唔記得磅
呀！！！！！！！！！！！！！！！

咁早起身

不如改post名叫每日唔記得磅重😅

玲玲啊！！！！！！.png

gd morning!!

1x min 6c係咩玩法😪😪😪😪😪😪😪😪😪

覆錯呀屌

推

半9了😫😫😫

全8la

😭😭😭

半8全8好冇

10C

天滅香香

天滅小妹

78

？

早起矛磅😅

矛

磅數唔係最重要, 買個電子磅keep check住body fat rate啦, 只有呢個數字下降, 先算係減到肥, 身型先會靚~

agree

小米磅來的

轉呢款啦 Omron HBF-214-W 身體分析脂肪磅 (白色)

產品特點：

多項健康數據：身體脂肪率 / 內臟脂肪率 / 基礎代謝 / BMI / 身體年齡肌肉率 / 4人測量功能
身體脂肪率：測量脂肪率比個人體重之百分比，測量更能反映身體的脂肪水平，保持標準程度的身體脂肪率
內臟脂肪率：內臟脂肪指數程度是將其內臟脂肪面積大小利用 OMRON 獨自研發的公式計算得出
基礎代謝：維持體溫以及呼吸所必須的能量
骨骼肌率：肌肉大致分構成內臟平滑肌構床心臟的心肌和促進肢體運動的骨骼肌
BMI：判斷肥胖程度是否合符國際標準
身體年齡：根據個人數據計算身體的健康狀況

你賣幾錢先？有冇tg

呢個已經兩年前買, $3XX, 新果款可以syn手機, 不過壞先算了~
我只係路過, 唔係賣o野的

呢度磅度body fat rate極度唔準的

我覺得ok喎
我四個月前朝早磅25%, 夜晚收工磅22%
而家朝24點幾，夜晚21點幾
同埋內臓脂肪由12落咗去11
骨骼肌率32-->34
雖然四個月先減到十零磅，但起碼睇以上數據我肯定我係減緊脂肪，而唔係水份同肌肉

仲有冇其他推薦呢？

15/7

57.6

16/7

唔記得

16/7
訓前 63.3

17/7
我屌

其實小米都有出體脂磅丫

有邊日記得磅GA?

我用緊嗰個好似有

咁你body fat rate幾多？

18/7

58.0

18/7
訓前 63.2

19/7

58.0

又重左

比d時間小妹

已經減左巧多喇

20/6
61.7

點解臨訓會咁重 起身又輕番？
明明訓前無食野

20號仲未見人

20/7
唉
又唔記得....

空氣 水份

提左u....

...在睡眠的最初數小時內，大腦基底部的腦垂體會釋放出大量的生長激素，這種生長激素能促進體內蛋白質的代謝，從而促進體內組織的生長和修復。...

你訓果陣身體做o左好多o野o架, 同埋訓得足有助提高新陳代謝率, 係有助減肥的

21/7
62.5

咩環境

21/7

58.5

你個名

22/7
無磅

22/7

58.9

🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️

😂😂😂😂😂😂😂

死肥婆

23/7
冇磅

24/7
58.0

補
25/7
完全唔記得

辣殺

26/7

唔記得

26/7
57.8

28/7
57.6

每日唔記得

29/7

57.9

記得呀

笑45笑4 原來仲磅緊😂

29/7 78.6kg

30/7

60

30/7

58.8

勁

31/7

58.4

1/8

57.6

增5到磅
想4

2/8

57.9

4/8

58.6

訓前
64.1kg

btw 香香試下HIIT 減脂

5/8

58.7

有呀

6/8

58.7

6/8
63.5kg

7/8
唔記得

8/8
99.6kg

8/8

唔記得

9/8

56.7
懷疑個磅壞左

咁穩定

琴晚隻強整壞左

10/8

58.3

係

10/8
唔記得

11/8

懷疑個磅真係壞撚左

唔記得

12/8又唔記得

點arrr

12/8

58.1

13/8

57.7

姑且相信個磅

14/8唔記得

14/8
78.4

真係

14/8

唔記得

16/8

58.4

15/8

磅左唔記得

15/8 53KG

肥婆

17/8

58.5

肥左

不如你直接改名做胖胖公主啦

比d時間我

咁惡

18/8

58.5

重過我

個半月都冇輕過 仍然係肥婆一名

19/8
尋晚食左好多野

58.9

20/8

58.6

21/8

58.7

有我愛咪得

岩牙

204lbs

加油！

有香香既加油 死都願

Diu你牙

22/8 唔記得

樓主絲嚟，如果唔係都..... ?

22/8 138.3 lbs

佢人妖嚟

22/8 80kg

22/8

58.7

我成個星期亂飲食同冇運動

屌 我絲打黎

咩2c ?
唔明

邊到有2c

如果唔係都....
都咩 真心問

女仔一近六字頭就睇得出肥，除非17x

小妹米7頭
81.5kg

人妖就縮番入你老母到先啦

咪臭系

都係.....
我高峰65kg
最擔心你食唔飽既老豆老母都話自己肥

小妹真絲打嚟

你老母就係絲打

死麻甩佬，下下提老母

Cls 我17x先得64

23/8

打風
吹走左個磅

23/8
136.6

因為重左 ?

真係冇磅

好好笑呀哈哈哈哈

24/8

生病了
唔想磅

25/8
樓主生病休息一天

岩呀

25/8

成日冇固體落肚
57.5

輕咁多

食嘢

食屎柯屎

26/8

57.6

重左喎...

努力減肥啦好嘛

佢病緊好慘

系

27/8

57.9

28/8

58.2

8/29 range
58.4-58.7

計漏樓豬會唔記得

29/8

58.3

樓主搞咁耐先輕左0.5

係 垃圾

你一日食緊幾多卡路里?

冇計
其實我都唔算認真減肥

果然垃圾

冇錯

磅左未

30/8

58.5

樓主磅重未

留名等睇升到60kg

今日真係唔記得

努力唔比佢發生

2個禮拜到應該升到

淨係睇頭同尾 完全一撚樣
磅黎做乜柒呀肥婆

唔磅又點知一樣

1/9

58.8

香公主..tg下，有個方法幫到你

食special k?
定康寶萊

死肥婆做愛減肥啦

一日時間都減到
死肥婆偷吃肉

食我？？
每日tg我磅數幫你記

死開

2/9

58.5

3/9

懷疑個磅又壞左

你個腦

有冇諗我

冇

💔

3/9
542.3 kg

收撚皮啦

想要康寶萊

你幾高

佢米八😂😂😂

4/9

好忙
冇磅

你個名.....

5/9

57.2

[url]http://163.20.103.193/~chen06/b/bmr.htm[/url]
計o下你一日基礎代謝率係幾多

再睇o下食唔夠基礎代謝卡路里有乜後果, 食太多同食太少一樣減唔到肥的

卡路里要計亦唔難

多謝巴打

屙左屎未

靚女唔屙屎

肥

樓主你磅黎做乜？

得個知字

收嗲啦

6/9

57.1

7/9

forgot

8/9

忙死

9/9

唔記得

10/9

我係垃圾 又冇磅

明天提提你

11/9

58.2

12/9

...

終於追到live

忙住搞餅
又食咁多餅
唔記得+唔敢磅

磅

聽朝會磅

13/9
58.5

肥左喎

努力衝破60kg 仲好啦

我唔會比自己返去6x

15/9
我都係過左中秋先磅啦

19/9

58.7......

忙完又就快病完

9/10

57.7

10/10

57.3

.....

點

我都有每日磅, 但我無勇氣係連登開post

最多比人話死肥婆啫

肥佬here
依家慢速減肥中

今晚去跑步

11/10

冇磅

12/10

57.5

成幾個個月先減得1kg

13/10
..

14/10

57.7

未爆石?

未

睇左十幾頁都無瘦過

完全係零鼓舞

16/10
57.6

17/10

57.0

加油加油
我覺得166 57kg唔算太肥
肥肥哋啫 去到54-5到就差唔多啦

你個名
小妹最瘦嗰陣50kg
不過我都唔望去返50了

20/10

57.6

21/10
冇磅

未來人

23/10

56.7

柯完屎？

柯左成kg

24/10

57.2

好重

又重番 仲唔係琴日柯左屎？

都話肚柯
柯嘔晒d野又冇食d乜
係咁上下啦

25/10
57.4

一路升番

26/10

57.5

儲緊啲屎

27/10

57.6

一路升

28/10

痴線
58.9
多左成kg屎

屌你重咁多

bbq完

30/10

57.7

hi

今日暢順嗎

麻麻地

Bbq多肉少菜

31/10

57.9

根本就無減過肥

其實係
呢個階段已經停左
高峰65kg架

4/11

57.7

6/11

58.2

放棄了

咁啱早兩日磅左

香b加油 我都192lbs

努力💪🏻💪🏻

183club

屌打樓豬

唔磅了？

巧忙呀

今日開始減
79.1

79kg聽落唔係好重, 師兄幾高?

未肥係62到咋
小妹好矮

藍字扮咩小妹

香香

我藍絲

牙普你好

1116
78.7

你未必知我係邊個 除非你知

25/11

58.1

26/11

57.7

27/11

58.0

2018年 新開始
早排失控

59.9
冇花冇假 59.9

係 我係

2/1

屌.......
唔記得磅就出左門.....

3/1

屌
又唔記得

63.3

4/1

屌

6/1

59.3

7/1
60.0

10/1
59.0

23/1

59.5

24/1

又唔記得磅

預言家

見到個名load左幾load先知係香b

豬西王八蛋

減la

26/1

60.7

27/1

又唔撚記得咗磅